---
title: Noticias anarquistas says...
date: 2019-08-27T12:00:03Z
thumbnail: https://hispagatos.space/system/accounts/avatars/000/080/152/original/57a430a901cbf2b3.png?1563397301
image: https://hispagatos.space/system/accounts/avatars/000/080/152/original/57a430a901cbf2b3.png?1563397301
draft: true
---

<p>Regeneración: **Cumbre del G-7 en Biarritz: Crónica de un esperpento anunciado.**</p><p>"Cuando identificamos que el sistema capitalista en el que se nos obliga a malvivir es el causante de nuestras miserias, desgracias y violencias que sufrimos; la resistencia se vuelve una válvula de escape natural y necesaria para mantener míni…"</p><p><a href="https://www.regeneracionlibertaria.org/cumbre-del-g-7-en-biarritz-cronica-de-un-esperpento-anunciado" rel="nofollow noopener" target="_blank"><span class="invisible">https://www.</span><span class="ellipsis">regeneracionlibertaria.org/cum</span><span class="invisible">bre-del-g-7-en-biarritz-cronica-de-un-esperpento-anunciado</span></a></p><p><a href="https://newsbots.eu/tags/anarquismo" class="mention hashtag" rel="nofollow noopener" target="_blank">#<span>anarquismo</span></a> <a href="https://newsbots.eu/tags/bot" class="mention hashtag" rel="nofollow noopener" target="_blank">#<span>bot</span></a></p>